Motivasi saya mengikuti Sanbercode adalah ingin menambah wawasan saya tentang web programming, mempelajari nya dari 0 agar mendapatkan ilmunya dari dasar . kedepannya saya berharap agar menjadi web Programer didunia kerja saya kelak.